發起「關懷」警嫂多一點運動

最近警犬忙左兩個月，警嫂在家應該非常寂寞又飽受壓力，我地係咪應該搵方法，主動關心下佢地。試緊響警舍附近玩附近的人，希望接觸到D警嫂，呢排應該容易D。

地方的警嫂們需要關心

釣狗公變釣狗嫂 ?